
## Для запуска: ##
- npm install
- npm start (запуститься сервер на порте 4000, на который отправляется ajax запрос с ошибкой)
- gulp (отроется локальный сервер на порте 3000)

В src/main.js инициализирован плагин и есть строчка когда, которая выдаст ошибку
